今日全身U 記返學，算唔算潮流指標？

有咩潮流可言？

算呀

窮撚潮流就係

日本名牌

老婆